名古屋去金澤(交通安排)

本身plan既行程

Day1 下午: 名古屋機場--->名古屋stay 1晚

Day2 早上: 名古屋去金澤--->金澤stay 1晚
想知道係搭JR特急定新幹線+特急好d?

Day3 早上: 金澤去白川鄉/高山--->金澤stay 1晚
想問係咪一日去唔哂白川鄉同高山?如果係既話我就會做取捨

有無人可以指點下

去得曬 但你預好早出發(大約7點幾) 因為尾班車好早

高山個邊其實頂盡1個幾鐘就行完
因為個度都係啲商店街 同埋啲舊屋 唔行埋上個寺嘅話就唔洗好多時間

名古屋去金澤應該巴士最好
無論特急定新幹線+特急都貴D

唔該哂,由金澤去白川鄉或高山係咪都選擇搭巴士比較好?

好,我再考慮下先

點解唔買昇龍道巴士PASS

DAY3 你要番去金澤到 去哂白川/高山其實幾趕

我諗除左自駕 接駁白川鄉點都要搭巴士

我明呀,所以我都係諗住兩個揀一個
費事太趕

我想問個PASS係咪包埋由中部機場去到名鐵名古屋車站呀?

係 但如果搭快車要加返特急券嘅錢

果時一落機係名古屋就去金澤, 搭jr 8千幾yen 同搭左3個鐘

但我見個PASS無包名古屋去金澤
即係呢一程要額外買...
如果係咁,唔通由住金澤改做住高山...

住就高山會順路啲
或者去高山轉返車落名古屋 咁就pass包埋

即係
名古屋--->高山(過夜)

之後既一日
高山--->金澤/白川鄉--->高山(過夜)

再之後既一日
高山--->名古屋

咁樣個PASS應該包哂

我之前5日個行程係咁

1 名古屋
2 名古屋>白川>金澤
3 金澤>高山
4 高山>名古屋
5 名古屋

第2日開始用個3日PASS

咁你1晚住金澤,1晚住高山?
同埋白川,金澤,高山呢3個地方之間搭幾耐先到達

高山 - 白川鄉 1粒鐘
白川鄉 - 金澤 1個半鐘

其實睇下你趕唔趕時間
我上次既行程

DAY 1 訓1晚 名古屋
DAY2 名古屋去白川鄉 訓1晚
DAY3 名古局去金澤 訓3晚
DAY6 金澤返名古屋 上機走人

我幾建議 訓1晚 白川鄉
合掌屋 1泊2食都係10000 YEN 幾特別
係大廳圍住個火爐食 幾溫馨
第2日朝早 係白川鄉下行 幾舒服 又冇人
影相都可以影得靚D...因為下午白片鄉係好多人 大陸人都多

金澤就9 HEA 既
兼六園 夜晚有點燈 有表演
同日頭睇另有一番風味
景點冇乜 但放鬆下係OK

我覺得旅行唔洗一去過去晒咁多景點
可以留返下次去
唔想咁趕頭趕命

下次想去埋高山同立山黑部

呢個plan都好似唔錯下喎
但有巴士直接由名古屋去白川鄉嗎？

昇龍道個pass咪有

行程參考
day 1: 名古屋 > 金澤
day 2: 金澤 > 白川鄉 > 金澤
day 3: 金澤 (一日遊)
day 4: 金澤 > 高岡 > 富山 > 金澤
day 5: 金澤 > 高山 > 名古屋

你名古屋去金澤用咩交通工具?

高速巴士, 一落機係機場換昇龍道pass, 落到市中心, 係名古屋站即book位

時間表

想留位都係跟住班次黎book

我想知你係搭到去白川鄉先,跟住再搭多程去到金澤?

高速直上金澤, 第二日先係金澤出發去白川鄉

睇blogger/背包客棧, 通常多人由名古屋出發白川鄉, 所以我揀左調轉黎行

如果你兩程斬開, 因住尾程無位去金澤

乜可以直上既咩?我仲以為要係白川鄉果度落車再轉搭另一程